換手機，6S定7

用緊5S 如果唔係部機愈嚟愈慢都唔諗住換
因為本身用5S 所以唔會換SE
想問吓6S同7大家點睇

一定係大7
多個遠攝鏡有時用起上泥真係差好遠

同問

等8

你都頂左咁耐，唔差在頂多半年，睇下9月出咩產品

買部2手ip6 用住先啦

7
利申用緊大7

7
6s舊電